請問依加巨人個結局搞到咁，動物台仲地唔地鳴？

成件事好尷尬

動畫黨已經話要改結局
以後討論漫畫仲叫唔叫劇透

要拯救留係帕島既動畫黨
廢事佢地睇到爆血管